{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6922192'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-11-15",
        "domain": "음식점",
        "title": "굴전 굴요리"
    },
    "text": "隣の団地に住んでいる実家の母は旬に合わせて食材を購入して統営でカキを手に入れました。 ところでお母さんは1kgの牡蠣をくれました。 私は牡蠣が食べられないのですが、逆に牡蠣が大好きなキムナン君のために久しぶりに一緒に遊びもしながら牡蠣チヂミをしてみることにしました。 調理時間は30分以内で、必要な材料はカキ、卵、青陽唐辛子、赤唐辛子、小麦粉、塩、食用油です。 牡蠣を洗う時は塩大さじ1杯入れて洗わなければなりませんが、キム·ナングンさんが牡蠣屋さんの社長たちが牡蠣を洗わずに食べないと香りをそのまま感じると言って洗わずに使いました。 カキはふるいにかけて水気だけ取って、卵4個と塩1串、青陽唐辛子3個、唐辛子3個をみじん切りにして入れます。 辛いものがお好きでなければ、青唐辛子の本数を減らして青唐辛子に変えてもいいですよ。 唐辛子をみじん切りにする時は、唐辛子の種を落とすコツがあります。 カキを袋に入れて軽く小麦粉を塗り、量を計るために小麦粉を入れて調節します。 袋をつかんでカキを転がしながら小麦粉をまぶします。 予熱したフライパンに油を流し、弱火で減らします。 小麦粉を塗ったカキを卵水に入れ、大きなカキは2個ずつ、小さなカキは3個ずつスプーンですくってフライパンにのせます。 卵水はかけすぎず、カキを濡らす程度だけにのせてください。 赤唐辛子と青唐辛子、薬味を一緒にのせ、卵水が広がらないようにスプーンで集めてきれいに形を整えてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピで必要な材料は何ですか？",
            "answer": "カキ、卵、青陽唐辛子、赤唐辛子、小麦粉、塩、食用油です。"
        },
        {
            "question": "カキを洗う時は塩をどのくらい入れますか？",
            "answer": "塩大さじ1杯入れますが、このレシピでは洗わずに使用しました。"
        },
        {
            "question": "カキをふるいにかける目的は何ですか？",
            "answer": "水気を取るためです。"
        },
        {
            "question": "唐辛子をみじん切りにする時のコツはありますか？",
            "answer": "唐辛子の種を落とすことです。"
        },
        {
            "question": "カキを小麦粉でまぶす目的は何ですか？",
            "answer": "カキをまとめるために小麦粉を使用します。"
        },
        {
            "question": "フライパンに油を流す時の火力はどのくらいですか？",
            "answer": "弱火で減らします。"
        },
        {
            "question": "卵水をかける時はどのくらいの量が適切ですか？",
            "answer": "カキを濡らす程度にかけてください。"
        },
        {
            "question": "赤唐辛子と青唐辛子、薬味を一緒にのせる理由は何ですか？",
            "answer": "味と見た目のアクセントとなるためです。"
        },
        {
            "question": "卵水が広がらないようにするためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "スプーンで卵水を集めて形を整えてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 286
    }
}